26 新界個邊返中上環, 電單車其實抵唔抵屌？

上環會唔會多骨位泊
係西隧好似幾貴加埋所以野一個月支出3 千得唔得

會炒

新界邊先？

上會都幾多骨，行紅隧8蚊，西隧25

荃灣區啊

25 又唔貴wor, 上環我見有個位俾deliveroo d 人泊哂

度度都係 deliveroo

26 行高速比風吹飄飄下，要好重型個啲26 先安全啲

你上環邊到返
我都係揸電單車 都係返上環

都係近街市個頭

骨位我知既都有幾個，不過好多都好full，有時deliveroo個班都唔夠泊

早2個星期見有2架泊左係骨位外邊少少，俾好人抄左

荃灣去西隧出上環都會危險？我新手而家先報緊考
就係唸緊洗費

Dream car 係cafe racer

我揸155cc羊 日日行快速公路都唔覺飄 一樣咁揸

咁你上環泊骨位？

我係街市附近返工 你泊係新街市街盡頭果到後巷 十年都唔抄一次 不過要剷上少少行人路

有骨位放骨位 無就骨位外 再無就後巷

如果假日酒店個邊會唔會仲好，大快活個到
即係雞蛋仔條路去到盡

長遠講26係危險d

你講subway門口？

荃灣上環燒好少油
我之前香港仔返葵涌60蚊油行3日來回
綿羊子150cc
紅隧上荔橋，綿羊子上3號真係幾大風

係啊就係個到

試吓行青馬橋面

以前揸250大羊

果到都ok呀 幾好

咁雜費一個月五百
20 日既話就係每日25*2 西隧加廿蚊油費？

即係20 日車就千四+500 左右
好平

可以泊成日？
但個邊成日爆，爆咗既話就要搵後行？

我揸左四年幾 綿羊上高速完全唔覺飄 一樣咁揸法
上至1000cc 下至125cc都揸過
真心唔明點解d人話細車會飄 我又唔係特別重 只係65kg

泊出界 唔會抄

老電洗乜行西隧😑

千祈唔好咁諗 你賺緊時間

咁都幾抵屌
加埋隧道費一個月都係三千內

新手係咪唔好唸cafe racer 個類野

西隧出上環唔係快好多咩

都要計下budget 嘛，例如私家車泊中上環慘過死
我日日答uber 好過

唔多知電單車洗費

我當你揸羊 5毫子一公里 一個月兩千公里 1000蚊油錢
屋企停車場500
偈油一個月換兩次 每次60
牌費100 保險100
都唔洗兩千蚊

差唔多炸
如果你泊街市行紅隧仲快

竟然
因為平時答的士行紅隧既話，分分中慢過我答港鐵

隧道就紅磡慳錢 一日16 一個月352蚊
都係2172蚊

我日日返工行紅隧 車同車之間好闊 只要逼到入隧道就好暢通 不過之後告士打道會塞少少

不過如果揸靚車就唔好泊街 骨牌，比人拆野大把呢D野，我揸台羊，我fd揸pcx 我4年比人拆一次中2獲骨牌，佢就......

我唸就算西隧都係25, 唔算貴好多
泊到骨位既話真係唔錯

唔係電單車都要泊入停車場掛...

如果你真係驚 咁咪泊林士街停車場囉 每個月比多幾百蚊

大把人租停車場啦
玩電單車多數一部腳一部要來威

8同25 一程差13 一日差26 一個月爭差600蚊 你自己諗

我唸呢個真係要渣落先會發現個分別知邊邊好d

都仲係好平，原來幾百
不過出旺角銅羅灣個d 既話，係咪一樣收皮冇位泊？

一程差17啵 啵

我揸咁耐車 比人抄過2次牌 你話呢

睇黎有排研究到時，搵位泊呢樣學問

泊街唔係驚抄，係驚比人整花，偷野同骨牌
我本身部車就係防盜

你睇下條骨有幾多架4v pcx tmax就心照

上環樂古道有部899咪又係咁擺骨位
再上去酒吧果頭 monster ktm爬雞 全部都放骨位

我都就搬荃灣，上環番工想買部腳車，但冇乜概念，上28睇其實10年左右150cc羊買唔買得過？想平平地1萬蚊以下

正

我見有間cafe 前面有個鬼佬成日泊部黑色既
唔知係咪cafe racer

即係subway 對面

你試下就知 或者中上環文明D

個部野俾人偷都係遲撚早既事

回正題，上環成撚日抄牌，骨位外都抄，你諗你

我都覺得會成日俾人推跌你部野
點防偷？

個部899你綠色跑車？好似要十皮野

"係"綠色？
我反而鍾意subway 對面cafe 門個架

紅色呀

我覺得個類都係唔靚，鍾意黑色復古個種

我泊咁耐都未試骨位外比人抄 會唔會係你唔識揀位泊咋

夏天就到，你唔怕臭係可以揸嘅。以前新界西返銅鑼灣，過完紅隧個頭已經出汗。
利申：大汗人

你最撚醒

Cheap到冇人偷咪防盜

Kawa 天生防盜

26 洗咩諗泊位呀 骨位無未後街囉 抄埋都仲未過你泊車

155cc

我係港島26友，日日揸，揸左3年，
一架monster 兩架羊行街

張圖好爆笑下

日日睇住佢上鏈鎖車
圖主是咪我公司d人

唔係，我成日過147篤波，泊呢到

電單車真係有人會偷？？？？
成架？我以為係拆d 零件

你試下搵架超4唔上大鏈擺後巷或者夜晚骨位
啲賊真係揸架貨van同你抬起成架上